搭巴士俾唔足錢 以「搵一萬蚊個月」為由求饒

害死司機

諗起之前有個速遞員答港鐵個時跪地下食飯盒